個人建議，二段遊行去彩虹坐港鐵

人在現場，身邊人都認同，推俾大家

同佢係偉業街企定定打對台，時間一拖長我地失利，俾時間佢地增援部署，和理非未入夜開始散，天一黑又TG 放題

佢玩到封港鐵咁大
就打蛇隨棍上，放棄陣地戰
全部人set個時間，例如5:00二段遊行，沿偉業街北上入觀塘道到彩虹港鐵站

人夠多效果明顯，示威目的達成，又减少損兵折將，為聽日留力

非膠，只係建議

自推

推完